罷工同罷課係兩件事，唔好成日綑綁一齊講

罷工同罷課係兩件事，唔好成日綑綁一齊講

大學罷課比全港罷工容易搞得多, 特別係依家剛開學，個個未有學業壓力

大學罷課都未搞得到，唔好輕言講全港罷工

罷工暫時擺埋一邊

罷課都搞唔成既話，點講罷工